深夜鳩鳴站 歡迎入嚟吐苦水

樓豬需要負能量喊下
谷咗好多日都喊唔出好辛苦

咁咪笑下囉

好過你唔知呀

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

但係我係真心仲意唔想放

抑鬱病發，好辛苦
d唔開心既事不停翻騰緊

少少嘢都可以鬱到訓唔到
剛先食完藥，都係好辛苦

唔洗sorryLike同comment lah

多謝你

無心再追，但係好驚佢對我好小小，我又沉返

好唔開心 我男朋友叫我請佢食好西 又係咁叫我買野俾佢 但係我而家失業 望住個戶口好大壓力

我都失咗業半年啦

抑鬱好辛苦
不過有我係到 至少你並不孤單
抱抱絲打

狠心到嘅話就block佢啦

瞓唔到嘅話睇吓有啲咩自己鍾意做嘅做吓
或者我哋陪你傾計

進入左思想的牢獄兩日多，好攰，個心好攰

一言一行都成為被入罪的借口

係外國成年無返過香港
見到朋友好開心，但係唔想他地負擔我既負能量
結果大家一起病

未死晒心，佢成日話過多陣同我一齊

試下同男朋友講下？可能佢未考慮你失業有經濟壓力呢個問題 試下同佢講你唔係幾afford到 不如共度時艱 用少啲錢？

我都啱啱分手
有時幾愛都好
係錯就係錯
不放不放還需放

求其揾啲長期請人頂住當

爛命一條 大不了一死
講就兇狠 做就碌撚

聽落咁似食軟飯

如果真係唔得，同他傾下比較好
愛你既話應該會體諒

講過 佢一定又會話佢淨係講吓
但佢性格斤斤計較 我唔知佢真係講吓定係計較緊

問問絲打，女人係迷係愛情上都好撚蠢，只想聽假話，只想聽愛聽的，講真話無人仲意，就撚鳩你

多謝絲打，忍唔住喊左
對唔住，我依家少少嘢都會控制唔到自己情緒
如果嚇親絲打你真係唔好意思

就係找左自己想做既嘢
結果搞到要食藥

之前個醫生叫我斷網咪再接觸d負面嘢
但係都係忍唔到手

講過啦 佢話佢講吓 但係佢性格本身斤斤計較
唔知佢真係計較定係講吓咁簡單

唔會！想喊就喊出嚟 真係會舒服好多
感覺就好似便秘咗兩個禮拜
一次過poo出嚟一樣
係咪睇字都覺得舒服啲
最多我抱實啲啦

咁可能要另外再搵啲興趣喎
搵啲可以輕鬆吓嘅嘢做

摩羯座

真心諗緊自己係咪要淪落到做ptgf
不過我有男朋友就冇得咁做

又唔係話有錯嘅
咁女仔唔開心都想人氹吓
我唔開心嗰陣我男朋友話眼瞓 我叫佢收線又唔肯收 話我咁樣佢瞓唔到 但係講講吓佢又發脾氣話眼瞓
咁你老實講自己眼瞓好過逼到自己發脾氣收場

最輕鬆已經被我搞到一pat屎咁
玩個遊戲結果好似做錯左嘢
d留言好似被人笑緊我on9
咁樣已經搞到我要食藥
唔食藥既話，我驚控制唔到自己會做d咩出黎

前個月個醫生建議我唔好掂電子嘢
出去行下散心
行左成個星期都係無乜好過

對唔住，我講到可能囉嗦左
希望絲打唔好嫌我煩

依家搵工真係難呀
我無論係搵正職定係 intern都冇人請 所以ching你認真考慮吓嚟緊會唔會有其他出路
加油啊

望住戶口越來越少錢 男朋友又要我請食飯送嘢 我真係就嚟要去做雞

唔會煩啦
我呢排搵唔到嘢做都好唔開心
喺度同你傾吓計至少可以放鬆啲

有冇諗過睇吓書？

我上年grad 依家個情況咁已經打擊到我好冇自信心
外國搵工又只可以做到雜工

插咀講句 呢度係心事post 冇人嫌棄你架
唔好咁假設否定自己先呵返啦

唔係他話要你就送㗎
愛自己多d，個荷包滿滿之後先再買俾他啦
拍拖拍到似破產咁
咁拍來做乜
你會變得好辛苦㗎

你睇清楚啲我打咩先

考慮吓睇吓可唔可以做專業移民
就算我有資產同埋學歷 移民真係好多嘢諗

嚟 同我一齊讀三次
你唔煩
你好好
你已經好叻

乖 唔好成日睇死自己

邊度有安眠藥賣

thank you

個病折磨到我已經無咩慾望去睇書
如果有時間，可能去睇半澤直樹既小說

thank you 絲打
我個人好自卑
依家都努力改緊個缺點

我唔係真係咁孤寒 但係而家呢個情況 即使佢話講吓 我都會諗係咪我自己做得真係唔夠好
自問我係我能力範圍已經做到盡甚至超過咗

佢話佢講吓 一方面我會覺得佢唔體諒我 一方面我又會諗係咪我自己要繼續迫自己係我冇錢嘅戶口入面攞錢 「講吓」呢個講法令我好大壓力 我要喺度差度佢究竟真係咁諗定係把口唔收亂咁講嘢 以前講過以為佢唔會再咁樣「講吓」而家我再講就真係好似好小家

我有能力嘅時候當然會送得好梳爽 我只係希望呢啲時候身邊嘅人會體諒吓 佢俾少啲壓力我已經好大幫忙
好好珍惜學生時期拍拖 係最少與金錢扯上關係嘅一個時期

絲打你真係好愛你男朋友
但係拍拖其實唔駛諗咁多
送唔到就唔送
禮物一向都係講心意
如果物質先維持到段關係既
個關係唔會長久落去

同埋絲打你成日咁諗會好累㗎
既然他係講下既，就唔駛考慮咁多

我連套電視劇都冇睇 記得以前好出名

我以前都有抑鬱 我都唔記得咗自己點樣走返出嚟
但係我最記得身邊嘅朋友好重要 唔好俾自己一個 身邊嘅人點都會陪住你

我都好鍾意香港
而家咁難搵工 真心覺得讀個書避難仲好
我自己就已經係 master返嚟香港 都讀到冇嘢好讀係真係要搵工嘅時候 但係好難搵

記得我去睇呢套劇，係因為入面其中一個角色都係同我一樣，返工返到爆煲抑鬱到癡左線

果陣時好驚睇醫生，都係隔離縣返工既朋友帶我睇醫生先叫做好返唔少。

但係呢排香港發生咁多事，睇住d新聞同埋周圍d負面嘢又重症返我已經唔好意思要人地去同我一起捱，聽得多我的負面嘢，其實對他地都會有影響

呢啲男朋友要嚟做乜柒

我好愛佢㗎 會買最好嘅嘢俾佢 我想送嘅時候自然會送 只係唔鍾意佢開到口

你都講得啱 我知以佢性格應該都係真係講吓 同埋再諗都唔知答案 繼續做返我一路以嚟嘅做法 其實已經好盡力 我唔可能將我屋企人比我嘅飯錢攞去好大洗咁用

佢真係再唔滿意到直接講出口計較 到時再認定佢係一個唔體諒嘅男朋友都未遲

我之前喺外國都會留意多咗香港發生嘅事 思鄉又好鍾意香港都有 有時真係要比自己抽離吓先得

有時都覺得做人真係好難 世界唔係真係對自己咁溫柔 所以更加要自己對自己好啲 我將精神寄托喺男朋友對自己嘅好 但係其實自己先係要對自己最好嘅人

真係錫你嘅朋友 就算你點樣放負都會陪住你 接受佢哋嘅愛 其實就已經係最大嘅感謝

咁你哋一路以嚟都係AA?
如果冇嘢做 就算AA拍拖其實都真係有啲壓力

大部分時間係 有時我請下佢佢請下我咁
但一定唔會明知對方冇工返 仲要同佢講喂請我食飯送嘢俾我咁囉

呢排係咁搵心靈寄託
乜嘢動森、旅遊、行山
好多野都做過

但都係好空虛，覺得自己已經行完左成世
其實身邊有親人有朋友
個世界已經對我好溫柔
但係小小唔開心既刺就會冚過曬d溫柔

有嘗試過拍拖去充實自己
結果對方都係同我一樣
對個世界無咩期望同希望

講得多呢d真係怕人地嫌我煩

想再次感受少女體膚嘅溫暖

大部分拍拖一係AA、或者你一餐我一餐
如果對方有錢又唔介意既可能次次全包

之前拍果個都係各自請對方

同埋香港政治環境好________

來

要唔要考慮ptgf

唔想墮落到咁 覺得好似叫雞令自己好敗壞 寧願自己忍受寂寞都唔會叫雞 （但又無對象同埋唔會求其搵

就算佢講吓 都會覺得有壓力
佢係一啲低能到唔識得思考人哋會諗咩嘅人 講埋啲唔好笑嘅笑話 人哋唔開心又會覺得人哋有問題
我都唔知作咗咩孽 冇一個男朋友係正常

好怕人斤斤計較 我淨係想有心為對方付出 有能力之內俾到最好嘅嘢對方 不約而同大家有自己嘅做法就當然最好

講到出口 唔係用傾而係好似我條仔咁就真係好核突

係架 但係比我地發現左你係講假話 比我知你做啲咩嘢就gg
但係你氹都唔氹下 講啲仆街真話
口講話係真話 實際上根本唔想負責任唔想煩咁多炸麻！

我發現唔開心真係唔好拍拖
好似會越搞越唔開心

我都係學識咗欣賞生活點滴嘅快樂 先至明白好多唔開心嘅嘢其實唔係真係咁重要 你自己嘅感受係最重要 可能要學識咗接受自己唔開心 先懂得處理

唔開心嘅時候即管唔開心 但要記得 身邊有人陪伴自己嘅時候 自己唔係孤單一個 有佢哋陪伴係一件開心幸福嘅事 呢個時候就請盡情幸福

雖然連登成日話「感情問題，一律建議分手」
可能條仔一時火遮眼
等他冷靜一段時間先
如果他都係決心要分手既，絲打都係由他走啦
咁小事已經話要分
之後遇到他唔滿意既，一定會不停提分手逼你妥協低頭
除非絲打你中間同他吵果陣
講左d傷他心既說話
搞到他唔想再同你一齊